有冇遊行買水/廁所指南？

好多人喺whatsapp轉貼喎

自己都帶定足夠嘅水啦

thanks!!!